屌你老母tvb,林卓廷比人打淨係講比人指罵

屌你老母西tvb,祝你全家不得好死

佢比人趙咗幾多拳？

垃圾台